sunny出咗新片撐反送中!!!

感動 loop左好多次 ，大家快d睇啦

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

輕輕一推

再推推

P牌推唔到啊！

G持